分手 抽離唔到

我以為拍拖𠴱陣忍受你搵第個女仔係最攰
但我發現原來分手先係最攰
忍唔住掛住你無時無刻諗住你好攰好大壓力嘅時候好想好想好想搵你

其實我對你嚟講真係可有可無
你連一句解釋一句挽留都無
最可悲係我犯賤到依然放唔低你因為你而食唔落嘢訓唔到覺
就算搵朋友傾得再多我都仍然放唔低
我真係好on9

等你見到佢同第條女拖手打車輪啪啪啪叫bbg 果陣就會死心

你真係幾on9既

情況同妳一樣
真係覺得自己好on9

集中返工作/學業先，
咁樣會好過啲，
終有一日會遇到個愛你既人，
唔洗灰心

新鮮感呢樣嘢你比唔到佢

Hello我係個就快22歲既陽光運動型暖男👦高168-169 唔肥唔瘦 樣同身型都屬偏好
唔煙唔酒唔粗口都唔打機🙅 無不良嗜好💁
休學中💤黎緊9月會讀大學
依家返緊PART TIME🔥幫小朋友補習
平時中意做踢足球，打籃球，打羽毛球，跑步，散步，睇電視，睇鬼片，上YOUTUBE，聽歌😌好中意研究學問，增值知識🙈
好中意小朋友同小動物 屋企都有養小動物🙈
我係個諗野好正面 溫柔細心周到既男仔 好專一 好易嚇醋🙈🙊
所以唔希望你有咁多異性朋友，或玩得或傾得好埋👀
同埋我都好痴身(你唔喜可以唔痴🙊)
本身都已經有長遠目標同理想，一直去實現咁🏃💪✨
想拍長拖，希望一拍就可以拍到結婚😪然後將來有小孩子，組織個小家庭🌟
所以希望係認認真真咁拍長拖🙈
要互相相愛，包容，體諒，遷就，關心，分擔唔開心或者分享開心既野等等😄希望係日日都會傾計😳
最重要係唔會不讀/已讀不回 忙緊既話希望都可以講聲 可以比我冇咁擔心你👀 同埋希望可以打多D表情 因為有安全感☺🙈以心相識同相處🙆

我錯啦.你打比我啦

好撚低賤

就算係咁都停唔到諗呢個人😭好辛苦

啱 或者佢想玩多過真正同一個人一齊

我都覺 咁認真去中意一個唔中意自己嘅人 只會令自己變得更cheap

掛住係正常嘅 都係需要時間